\begin{tabular}{c|p{0.2\textwidth}p{0.2\textwidth}p{0.2\textwidth}p{0.2\textwidth}}
    & Überschneidung mit MLP-RGB & Accuracy MLP-RGB im rekalibrierten Subset & Nicht-kanonische Objektfarben & Accuracy Kombinierter Klassifikator bei nicht-kanonischen Objektfarben \\
    \hline
    Early Fusion & 56,26 \% & 0.118 & 10,69 \% & 0.5 \\
    Late Fusion & 53,72 \% & 0.157 & 4,91 \% & 0.393 \\
\end{tabular}
